{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035997?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 첨단 HOTEL W 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは11:00です。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室した人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携ホテルで直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携ホテルの都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。 提携ホテルは客室情報が変更になる場合がございますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 お客様の利便性と衛生を優先するため、先端HOTEL Wでは常に客室清掃後に再点検を行い、快適さを維持しています。 すべての寝具類は1回の使用後に交換され、備品は個別包装されて提供されます。 自動ロックがあり、お客様のプライバシーが最優先に保障されます。 盗撮防止システムが稼働し、安全な睡眠を保証します。 客室内では最高級の寝具や備品が完備されており、ワイファイが使用できます。 ネットフリックスはすべての客室でご利用いただけます。 光州で最高の周辺商圏である交通、遊興、便宜施設が完璧に揃っています。 広い客室と快適な環境を備えており、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携ホテルで直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、入室が拒否されたらキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約により入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携ホテルの都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携ホテルの都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携ホテルは客室情報が変更になる場合がございますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように清掃されていますか？",
            "answer": "お客様の利便性と衛生を優先するため、先端HOTEL Wでは常に客室清掃後に再点検を行い、快適さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "寝具や備品は交換されますか？",
            "answer": "すべての寝具類は1回の使用後に交換され、備品は個別包装されて提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は自動ロックされていますか？",
            "answer": "自動ロックがあり、お客様のプライバシーが最優先に保障されます。"
        },
        {
            "question": "盗撮防止システムはありますか？",
            "answer": "盗撮防止システムが稼働し、安全な睡眠を保証します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな備品が用意されていますか？",
            "answer": "客室内では最高級の寝具や備品が完備されており、ワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスはすべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "光州で最高の周辺商圏である交通、遊興、便宜施設が完璧に揃っています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "広い客室と快適な環境を備えており、すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 556
    }
}